我老豆叫我代佢同人打交

我老豆唔夠斯路打，就投降叫我落場代打。
正仆街老豆黎
我而家變左超1，落到去仲係俾人禁住黎打
我可以點做？

搵魔童叔叔幫你

可以叫埋比達做支援

單手出龜波啦

唔夠打啊

星呀星 接力 接力